［ 文宣 ] 各區開花

黃大仙見 不飛機 不遲到 不棄前線
手足加油！齊上齊落！